［要求國際田徑總會調查］中國女人田徑接力隊，真係女人嚟？

愛因斯坦都話過 支那人男女差唔多

哇屌

我估係女人 但打幾多針就唔知

舊時miss教
個‘權骨生到咁
肯定係長期體內高男性荷爾蒙

顴骨難講
不過下巴一定係
而家仲要有合成類固醇

打害以蒙打到生J？？